[日經] 有無醫濕疹嘅中醫好推介

最近大壓力 啲濕疹又翻發
之前忙都用西醫類固醇就算
最近頂唔順 決定遲下搵中醫搞搞佢

話時話 死海鹽好似好痛咁
（唔怕痛但驚都係好唔返）其實work唔work
有無人有啲咩隱世療法/醫濕疹神醫推介下

浸大余嘉慧